覺唔覺寫字靚唔靚係天生

有人練極寫字都係好核突，有人由小學開始已經寫得好靚，究竟點解釋？

係天生

有心練都可以好靚

有冇由醜練番靚既例子

你畫畫唔係愈黎愈靚咩

表演下
好多人左手寫字都唔靚，就算女仔都係

我諗本身寫得好樣衰既練極最多都係練到幾好睇
要去好靚無乜人得